聽日有機場「和你塞」！無人講

P牌推唔郁

Cancelled la

Cancel左 唔係咩？ 有錯唔好屌

取消咗啦！

Cancel咗呀柒頭傻鳩

點撚解過左2個月，大家啲資訊都係不對等
會唔會太on9
係咪好多人岩岩先放監？

可能真係好多手足岩岩放返出黎，里句唔好笑

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

取消咗，不推文回覆